Titleattribute: "Freddy und Flo gruseln sich vor gar nix!" von Maria Kling

----

Source: Deutsche Nationalbibliothek

----

Altattribute: Cover des Buches "Freddy und Flo gruseln sich vor gar nix!" von Maria Kling

----

Template: image